每年到左書展 全港突然充滿文化氣息

邊個話香港係文化沙漠?

旅遊書文化

新假期一講木乃伊展,香港即刻一街都係考古學家兼埃及神話狂熱fans

有新加坡做對比
香港簡直係綠洲

當一個城市變成咁樣幾有錢都無用

全城贖罪日
同七一差唔多

新加坡

好撚多淫女

入到去又係嗰幾本暢銷書

呢年就為了活下去同小王子

之前有Secret，正義思辨之旅，不開會的CEO

想揾一d小眾書or學術書，書展實冇，自己繼續捐窿捐罅

書展？你指旅遊書，DSE全攻略，過氣翻譯小說散貨場？

去書局最多人睇旅遊書
係咪香港特式黎

咁咪好事 有d野係要推廣
雖然得幾日無撚用

係好事，有啲死貨總要散嘅

呢排好多linkin park fans添

仲會突然有好多好似樓主呢種人出黎扮睇透世事添

香港書商除咗大陸外
有冇出啲新加坡內幕、秘聞、權鬥、李家臭史之類嘅書？

唔覺得樓上講既類別真係無，反而無左page one,英文設計參考書籍係接近0